求下大家多用腦思考，唔好俾狗曱甴輕易帶風向

一開連登，成個熱門都係堆帶風向、屌鬼post
唔知大家係咪見個post本身多正評就亂鳩咁跟風正評，希望你地可以碌多幾下睇清楚，再批判思考。

好似要裝修新城市廣場個post，樓下幾個comment都有理性指出新城市本身地契係寫明部分係公眾通道，唔係私人地方，保安根本冇權制止班狗衝入去。更何況，將心比心，你係保安既話，你夠膽衝上前攔住班癲狗？咪玩啦，根本就死撚硬

真心唔明點解會咁多正評，係咪真係咁多人支持裝修新城市。如果因為有狗衝入新城市->覺得保安唔制止、放班狗入嚟->要裝修，咁我到咗今時今日班癲狗既失控程度嚟講，根本唔會有保安可以制止到佢地，咁唔通每個地方都要裝修？係咁既話應該可以直頭攞核彈裝修成個香港

依家既事實係，對家不斷進化，已經全面滲透連登，利用網絡去分化、帶動風向、煽動、引導我地做錯野，重掌民意。

你永遠唔會知道係連登發表偉論既嗰個係咩人，所以，引用天琦bb所講：
「真正的公義還未來臨，你們或許因而心中充滿憤怒，這乃是人之常情。但我懇請你們不要被仇恨支配自己，在危難中，仍要時刻保持警覺與思考。」

光復香港
時代革命

啱啊［警世］唔好咁易受風向影響

尋晚旺角班狗俾人撚到

依家既連登真係好撚多五毛、鍵盤戰士、mon po狗曱甴
有時真係睇到心鳩灰意鳩冷

佢就係想你心灰意冷

我都熱愛瞓教發夢既，係上少咗連登姐

建制派話會籌錢比灰衫斬人藍絲打官司

好似呢個post咁，冇圖冇source乜柒都冇，樓豬條on9鳩up一句，就上熱門5百幾個正評
做乜撚柒鳩野呀？

咁要你保安做乜9？on9

用個腦諗下，就嚟選舉，佢地依家話籌錢俾個斬人犯打官司？同自動棄權退選有咩分別
呢個風頭火勢，會唔會咁撚on9呀？

又唔係正係今次
你係咪唔記得咗啲乜嘢????
你係咪唔記得之前啲保安帶路畀狗入???
都話香港人善忘

保安職責係制止恐怖分子？on9

咁你返去等出糧

冇唔記得，7月既事。
依家係講緊唔應該因為今日11月3日保安無制止恐怖分子入商場而裝修商場，裝修既動機唔恰當。

拎商場嚟打室內戰好過拆

你都幾搞笑，依家軍政府狀態，如果你係保安，你夠膽一馬當先攔撚住班狗？見到班警甴咪又係成隻死狗咁鍵盤戰士

利申唔係保安

曱甴平

曱近平

曱甴王

唔俾壓力商場商界, 咁個情況只會繼續惡化
咁你想點?

TVB真係要仆街死

又有個post帶風向叫人下星期六裝修電視城
CCTVB奶共眾所鳩知，一直都有行動針對佢
而好早已經講過，入電視城係死路一條，勁易全軍覆沒。

條友居心叵測

推推先

唉 唔知到底係五毛，定係真係冇獨立思考，點解可以好似冇腦藍絲咁，人云亦云、人地講咩就信
Source/Fact check的重要性真係講到口都臭